呢個係咪會然 木支那鷹

好撚毒

前排櫻雪好似去左日本==

雪仔應該冇咁毒吧=.=

唔係我

我個公仔靚啲 紅色頭髮 同埋我帶紫色眼鏡

木支那櫻冇咁高

今次支那鷹出名了

幫QQ

怪不得木之XX之前跟我說很傷心

勁...

以為佢真係會揾返個公仔

點解啲反應要講日文

夾埋

條友講廣東話架- -

依啲劇毒講咩話都聽唔明

係 真係劇毒